26歲都未拍過拖係咪預左呢世都無

本人自小讀書很差，23，24歲先讀完個HD出來,之後就出來做個sales。期間都有遇到自己鐘意嘅人，有可能我肥肥地嘅關係，無一次成功 變左成個人好無自信

下世加油

自己都知自己問題喺邊，但係又唔去改變

我都做好左心理準備